TITRE: TV5MONDE : actualites :
DATE: 2014-02-14
URL: http://www.tv5.org/cms/chaine-francophone/info/p-1911-Municipales-les-candidats-a-la-mairie-de-Paris-veulent-sortir-tous-les-SDF-de-la-rue.htm?%26rub%3D8%26xml%3Dnewsmlmmd.urn.newsml.afp.com.20140214.86c939a5.d285.4cce.bb9f.4a36f3c179c3.xml
PRINCIPAL: 174844
TEXT:
Une réunion des membres du gouvernement russe autour du président Vladimir Poutine dans la résidence présidentielle de Novo-Ogaryovo en banlieue de Moscou le 9 avril 2014
afp.com - Sergei Karpukhin
Une réunion des membres du gouvernement russe autour du président Vladimir Poutine dans la résidence présidentielle de Novo-Ogaryovo en banlieue de Moscou le 9 avril 2014
afp.com - Sergei Karpukhin
